Kaibas Leo Janus Sulane Jacob et temma tahhab omma essa Tallo kette sada kus se Janus 23 astat Peremehs olnud. Kohhus moistis
et temma ei woi se Tallo mite ennamb kätte sada selle perrast et temma om omma Essa jarrelju Warrantusest omma jaggu jubba sanud; ja nüid ei olle sa ennamb perris aeg kus üks Poik woib omma Essa Tallo nouda.
